\section{Risorse economiche}%
% DONE art. 15 opg
\begin{enumerate}
\item L'associazione può trarre le risorse economiche, necessarie al
  suo funzionamento e allo svolgimento della propria attività, da
  fonti diverse, quali: quote associative, contribuiti pubblici e
  privati, donazioni e lasciti testamentari, rendite patrimoniali,
  proventi da attività di raccolta fondi nonché dalle attività diverse
  da quelle di interesse generale, di cui all'art. 6 del CTS.
\end{enumerate}
